[緊急]狗扮示威者捉人特徵

推

下次可能會換特徵 但係依家緊急推比重係現場既手足知

鬼有綠色螢光棒

堆

推 瑩光棒

街坊目擊證實

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

班狗閪有螢光棒做記認

認豬咀冇用

各位下次自備綠色螢光棒

綠色螢光棒係記認

最驚係下次唔冋

有headset,仲係有誘明喉果款

這樣好難分 要想出方法有鬼都要利用佢地

睇住d 手足

見有人唔對路，大叫鬼！ 撞開佢

但可次佢可以轉裝

我分唔到呀 我覺得用暴力嘅都係狗扮/俾狗教咁做 明明示威者就好和平嘅

有耳機

我無野講

有棍

黑警有晒暗號，咩色螢光棒，咩色豬嘴都冇所謂
佢地每次有唔同暗號就認到自己友

721

pish

下次唔同色,又可能唔係螢光棒

大家小心身邊人

揪出黎打！

Push

保護身邊人

可能下次人都換埋呢? who knows?

哩個肯定係

綠色螢光棒

岩岩有人見到
係開始打人捉人唔夠一分鐘
就有狗係窄路衝出黎兩邊捉人
狗扮既會拎綠色螢光棒出黎做記認

下次又會換另一樣

如果佢當時行為捉緊手足！！

呢招真係無解

唯有多人一齊

遠離真狗

重有好多人係現場

有目擊者講左
突然有班黑衫人衝出黎用警棍毒打一班市民，按底左一分鐘左右一班防暴衝出黎無差別拉人

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

要改變勇武抗爭方式，例如大家平時講既xxx

push

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

仲有單邊耳機聽order

坐白色小巴

唔好為了鬼就令大家分化 有危有機 盡快搵突破點

依招得兩個拆法：

1. 一定要人多，鬼一定唔夠人多，因為佢地本身一team人

2. 人地鬼都係打工，如果有一兩件俾人打殘，應該會收手

佢每次轉用唔同野你跟會唔到 有心人裝無心人

唔好捉鬼啊
捉鬼就會分化
要防範 最好既方法就係搵熟人組隊

全部手足帶熒光棒上前線

721元朗恐襲
過期催淚彈
中國武警
記者請日日問

仲有冇其他等徵？
例如全部都牛高馬大
幾個明明圍埋一齊但相互間唔似其他學生哥會有講有笑咁？

係耳機

組team 咁行動！！

唔好信其他人team 人

最少四人一組！！

見到佢地個個有戴錶 可能用黎對時間action

在場好多手足都係黎款面罩，同埋佢地下次可以轉，不能作準喎

知咗今次先 下次點都會轉㗎啦

狗入面冇自己人真係好撚蝕底 3萬隻狗冇1個係人

全面不合作運動 癱瘓香港

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

其實有冇得諗 搵一日出黎志不在包圍示威 全部前線聚精會神捉鬼 fc到真係鬼既打到殘擺係防線同防暴中間 之後即撤

認瑩光棒冇用 下次可以轉

有無人幫手check

應該一定關顏色事 見D狗個頭盔後面都係用顏色黎做行動

佢地一定要戴錶 但示威者唔使戴

帶耳機

仲有帶住白色類似蘋果隻airpod

識朋友係現場既打比佢地 未必有時間睇手機

好似有帶警棍